我俾台灣人寸

我 佢

：想移民嗎？快來臺灣 我們有繁榮的臺北 工作多的新竹 美食之都台南 熱情的港都高雄 熱帶天堂墾丁 清閒的宜蘭 擁抱太平洋的花東

：你知道我們選舉的事？

；知道阿 而且知道是一場鬧劇 還因為臺灣有女總統所以這次特別找一個女特首

：應該不是（已經feel到有啲暗寸）

：這是我的推測😂

：我要投共党了 中国共产党万岁！

：臺灣獨立萬萬歲 傻B港燦 建議移民臺中 房價物價不高 又有女人

：😢😢😢

真係好心酸 我記得回歸前 每一個香港人會為自己身為香港人而自豪 70 80 90年代 每一個香港人都好有自信 電影電視音樂都好有香港特色 影響成個亞洲 反觀宜家 周街偽韓妹韓仔 一場選舉鬧劇 假扮選一個已欽點既淋病成國際笑話 全世界都未試過會有一個選舉當選人會低民望成咁都會高票當選 再加上全港市民都竟然會覺得已經成為事實 就由得佢 俾次機會佢 繼續做順民 我諗如果發生係其他國家例如巴西嗰啲 我諗氣油彈已經出現

題外話 有一次遇到一個英國朋友（上左年紀） 佢第一時間就同我講umbrella（佢當時個表情係exactly係呢個表情 ）我一時load唔到就問佢what? 佢就話hit the police (又係呢個表情）我諗佢係未見過一個抗爭運動會用傘去對抗一個掌握武裝力量同滿手鮮血既政權 我諗用傘去打人 真係只有成蟲先做到

sorly 講到1999 我想講既係 我真係希望祖國唔好再搞咁野 直接派人落嚟做香港市委書記 我想大大聲講我愛祖國都唔想俾人笑港燦順民

人工香港3分1

新北市都唔提 點吸引到人啊 台狗

台灣咁撚低人工，垃撚圾。